有無絲打男朋友都係好似我男朋友咁？

我唔知係我男朋友口味獨特定點
本身我係一定要剃毛 手手腳腳都keep住剃
但早兩日我男朋友無啦啦同我講
「啊b其實我鐘意你有毛毛 下次生返出嚟唔好咁快剃住 俾我欣賞幾日先」

嗰下我真係呆呆地
乜男仔唔係鐘意白白滑滑㗎咩？

講緊你頭頂嗰啲毛毛咋掛

下巴嗰啲？

我個頭靚咗

可能佢真係鐘意你d鳩毛呢

光頭打左個蠟 反晒光唔係就叫靚架

嗰啲叫鬚
要重新教育你

散播謠言

自帶光環

太陽猛唔好出街plz

欣宜

鍾意閪毛呀 擋住啲臭閪味

好撚似榮恩

told我光

bb有鼻塞唔驚